{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47849&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척오라펜션"
    },
    "text": "韓国のナポリジャンホ海辺に位置する三陟オラペンションにお越しいただいた皆様を歓迎します。 ルーフトップオーシャンビュープールと屋内外バーベキュー場が完備されており、周辺には長湖海水浴場と長湖港があります。 ヨンファ海水浴場は車で4分の距離にあります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎はできません。 ペンションでは様々な体験イベントが提供され、シュノーケリングや体験ダイビングなどが可能です。 温水シャワーと水中記念写真Tシャツヌードカー体験も可能です。 また、シーワーク体験やジェットスキー体験も提供されます。 屋外プールは6月初めから8月末まで運営され、午前9時からご利用いただけます。 注意事項としてはプール内で飲食物を摂取できず、2歳以下のお子様は保護者同伴時のみご利用いただけます。 プールをご利用の際は、日焼け止めやオイル類をご使用の場合はご利用いただけません。 ペンションには2階のコンビニと韓国料理店があり、炭とグリルを使ったバーベキュー施設も提供されます。 バーベキュー施設は最大60人まで利用可能で、屋内外の共同バーベキュー場で雨天時にもご利用いただけます。 使用した食器類や什器類は整理整頓が必須で、個人炭やグリルは持ち込み禁止です。 さらに、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。 分別は指定された場所にお願いします。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟オラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "三陟オラペンションは韓国のナポリジャンホ海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "三陟オラペンションにはルーフトップオーシャンビュープールと屋内外バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長湖海水浴場と長湖港があります。ヨンファ海水浴場も車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、三陟オラペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションでは駐車ができますか？",
            "answer": "はい、三陟オラペンションでは駐車が可能です。ただし、送迎は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションではどのような体験イベントが行われますか？",
            "answer": "三陟オラペンションではシュノーケリングや体験ダイビングなどの体験イベントが提供されています。また、温水シャワーや水中記念写真Tシャツヌードカー体験、シーワーク体験、ジェットスキー体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "三陟オラペンションの屋外プールは6月初めから8月末まで運営され、午前9時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールでは何を持ち込むことができませんか？",
            "answer": "プールでは飲食物や日焼け止めやオイル類の持ち込みはできません。また、2歳以下のお子様は保護者同伴時のみプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "三陟オラペンションにはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "三陟オラペンションには2階にコンビニと韓国料理店があります。また、炭とグリルを使ったバーベキュー施設も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 527
    }
}